點解建制派咁支持警察又唔見佢地啲仔女做？

人地當你地工具咋，你估真係支持你地咩

見你地成日睇連登咁慘先贈你兩句

你地喺前線俾人鬧咁多句，啲大粒嘅淨係同你講句辛苦，你又咁開心，做你阿頭真係好，咁易管

人地當你寵物咁，唔係仲易過養寵物，叫attack就去打

好簡單，一個有錢收，一個無仲要比錢出嚟
你估佢哋真係有計劃生，衰咸濕又唔帶袋

佢地支持中共又拎咩passport就知啦

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

好簡單，建制得把口，有事拎光環，點會真心愛國

你地班差佬俾人打到咁，啲所謂支持你地嘅有冇出錢出力幫你地呀人地屋企嘆冷氣咋